點解window defender del唔到佢？

因為使用中？試下task Manager 度停左佢先

直頭搵唔到個file
跟住個location搵唔到

因為Windows Defender會對啲純粹係M$覺得唔應該出現(冇毒)嘅嘢都彈warning囉

不明開發者
或
cert有問題
或
少人用
都會warning

而家個windows Defender好左好多

就咁睇，似係phonerooter係咁走去call呢個不存在dll
你裝過乜？